.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: craft-treasure-structures

.. _ch11--Structures:

==========================================================================================
Строения (Structures)
==========================================================================================

Эти предметы создают строения значительного размера, как правило, вырастая из их более управляемых, небольших форм.
Все эти предметы имеют признак "строение", описанное в боковой сноске ниже.


.. _item--Pocket-Stage:

Карманная сцена (`Pocket Stage <https://2e.aonprd.com/Equipment.aspx?ID=367>`_) / Предмет 5 ур.
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------

- строение
- магический
- воплощение

**Цена**: 138 зм

**Масса**: Л (когда не активирован)

----------

Этот предмет кажется миниатюрной копией театра.
В нем есть небольшой карман, полный мелкого набора украшений, декораций и костюмированных бумажных кукол.

**Активация**: (1 минута) команда, вообразить, :ref:`action--Interact`

**Эффект**: Вы ставите миниатюрный театр на землю, заполняя его любым набором декораций и до шести фигур, на ваш выбор.
Затем вы набиваете ритм на миниатюре, заставляя ее вырасти в скромную сцену шириной 20 футов и глубиной 15 футов.
Она украшена декорациями, которые вы выбрали, а простые манекены носят костюмы, которые вы выбрали.
Деревянная арка авансцены обрамляет сцену, а простые занавески по бокам скрывают карманы сцены.
Как магическое строение, сцена обладает признаком "строение".

Все украшения сцены иллюзорны и исчезают, если их унести более чем на 20 футов от сцены.
Костюмы являются физическими, но с украшенные иллюзиями, которые исчезают на том же расстоянии, оставляя только простые белые халаты.


















.. include:: /helpers/actions.rst